記住 唔好俾白色恐怖嚇倒

我知你而家好驚好絕望
但請你唔好俾佢地嚇親
就算塔左 未必夠入
就算夠入 未必入到
好多時入到只係衰自己on9俾佢兇到
只要記住只要做足安全措施
只要記住魔法咒語 召喚律師
之後嘅事 手足會幫你

所以而家你要做嘅係做完安全措施後
然後咩都唔洗理！瘋狂食玩瞓休息！
心情唔好、手頭緊、孤單寂寞凍就搵手足！唔準收埋！盡情圍爐取暖！咩輿論戰其他手足會做！

記住 我地已經係一家人
無論邊個蝦你 我地都會幫你擋
無論你係邊 只要你出聲 手足就會係度
我地永遠唔會掉低任何一個

唔好意思借個位

警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

無知一問 魔法咒語係咩

#
我無嘢講
唔解鎖電話
要見律師
唔會簽任何文件
要食飯 要毛氈 去廁所
唔會信任何警犬

我無嘢講

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬